有沒人冬天日日返工都著同一套衫?

會否很柒?

會好臭囉

星期五會洗

只係洗件底衫算 唔係d衫好快收皮